港島區徐子見算唔算黑馬

東區之王

借位THX
本土派告急, 最後3小時。
這次或許是最後一次民間選舉, 更是在國際展現民意的時刻

赢鬼到咩佢

唔好睇小

許、袁、梁 穩入
最後一席 楊 vs 鄭

依個阿伯算9數啦

我都覺呢個形勢真啲